[有梁祖堯] Viutv 調教你男友 7.6起 一至五 2230-2300

八婆！！！

有梁祖堯實睇

我愛你呀牙祖

八婆

Mr.梁

排隊等被祖堯調教
隊頭

牙祖

開波

做乜鳩

crystal

Crystal真係好正

又係你

Crystal

Be A Better Man

有祖堯嘅地方就有我

八婆！

LG贊助

佢搏上ig

祖堯：係我唔拘

紅色桌球

你男又岩 女又岩 D人比你溝哂啦 好癲

係咪hitcha嗰個Crystal

留名

冇錯

我淨係對啲仔 咋
啲女我淨係會 咋

留明

收音好似好差咁

班港女永遠覺得對方有問題

祖堯架車個個都上

Hotcha呀

希望各位手足睇完都會be a better man

會唔會調教到鍾意祖堯

條女

D女都幾唔得下

阿餅女朋友又唔差wo 睇佢唔出

有可能

祖堯： 全部八婆

班女係咪d𡃁模黎

好似幾得意

lm

阿餅係造星果個？

7 日後結果全體轉機

你一個都唔識?

入正生書院咁

yes

7日之後搵個個囉

牙祖真係全能到仆街
同強尼有得揮

呢樣野唔使調教

正想講 特別剪頭髮嗰到

唔知邊個女係邊個男既女朋友
其實我連有咩男都唔知

7日後全部仔都鍾意阿祖

除左hotcha果個囉

淨係識100毛同crystal

點解唔調教d囡

做乜咁易喊

+1

真係 淨係識詩勁個pair

見到洗野嗰下我都覺得似

詩勁 Crystal

勇武？

一個都唔識

詩勁都唔識？

100毛員工塊面白到發光嗰個喎

咪係

女朋友keep電話

呀餅條女幾好

而家應該24歲

24歲

高佬其實有咩好
利申唔高

係

咁樣衰都鍾意你個樣

ask 193

真係24歲?

那裡來的自信

幾靚仔喎

我都覺得呢pair流流地

193幾靚仔 又識著衫 佢173/183都好正啦

其實冇乜睇過100毛

熄機出返中環浦老蘭

蒲個陣識

This is great

係suky 高定條仔矮
高半個頭咋喎 仲話鍾意佢高

可以去做解放軍！！！！！！

男朋友 ok喎 夠多元化

點解個個都話自己應該幾多歲

自己幾多歲唔知㗎咩

召喚gay巴

屌 死gay佬

瞓喺度用部 laptop 睇片，好重啫

笑撚咗

應該好笑

有gay couple

無啦啦講蝗語

預告冇講

資料不詳？

真係男朋友
我以為吹水

認真唔拍拖睇呢啲好鬼悶

呢個真係會鍾意祖

SHO

點解個個都話自己應該xx歲
自己幾歲都唔記得

阿祖:戰鬥格

係囉
我都杣問

我都以為係

好有驚喜

CSL 5G廣告個男主角

TB咁樣

國語口音

SUGAR

Jeffery唔知點解個樣睇落好熟

Gay couple好夠薑

係囉
咩事
有無拍拖架

工人褲

suger!

嘩 成個基佬咁

牙祖呢個look好型

x2

教日文個個印象中好似係女仔黎？

viu節目巡禮有講

吳彥祖咁款

Jeffery好似mix

Jeffery 咁鬼佬嘅

呢個正宗小白臉

無女朋友就完全生活唔到的話真係好垃圾

好靚仔

我都試過畀人當係 mix 同我講英文

扮台妹口音喎。。。

Jeffery 靚仔

乜水

跨仔

係咪得gay果對係完全素人?

鍾意靚仔咋嘛講咁多做乜

依個年代好有市場

AV情節，班男仔入晒島，搵班女引誘佢地

出面班女友係個mon睇住，最後為左報復比班男優中出

紅衣詩勁

崔健芒

個樣都夠溝死女食軟飯
大把姐姐爭住養佢啦

柒少陣啦

丁下都好

芒女幾pure

崔建芒

醒喇巴打

全部都有得同居咁有錢

sho係咩人

唯一一個確定到自己幾歲

有口罩全世界都變女神

唔好吹水喎你

揸跑車

Yes lor

真㗎

牙祖每一句都好中

aho係？

Jeffery同佢條女拍咗拖幾耐？感覺似成日換畫

一陣好癲

笑咗

好睇

點解個個都應該

4年幾

too hot to handle

圖

viutv好多時搵既根本都唔係素人...
好多時都自己人或者想捧既人

100毛好少留意
但有見過崔建芒呢個人
而家肥到咁

唔俾打丁

正

pm me

估佢唔到

有圖有真相

或者搵班仔去引誘班女

Jeffery成個冠希咁

係囉

但我唔識

有無jeffery ig

佢肥咗好耐啦

佢女朋友成日叫佢減肥

我有個差唔多樣嘅師弟 已經換過幾次畫

Gay果個點

yes 呢個post識得哂佢地既一隻手數得哂

幸福肥 btw覺得崔建芒諗野好勁 轉數好快

好肥咩

阿祖負責

個ronald媒嚟嘅

一係假人show 一係假紀錄片
慣啦

祖堯 1 定 0

比阿祖姦田

總之唔使太認真

gay 嗰個唱歌架

follow左 jeffery呢pair好耐
但一直覺得睇片既佢地好怪
淨係睇相就ok

其實佢兩個真係超sweet

之前疫情Home Office嘅時候

佢兩個一齊拍過條連體嬰嘅片

睇完真係甜到有糖尿病

邊有咁多真人show 外國果D都有哂劇本
係咪真係咁天真 好睇就得啦

阿餅好似吸完毒冇耐

傻豬 比部後備電話你咋

到底邊條仔似最快崩潰呢

初度遊係啦掛?

早有準備

根本電視節目都會有劇本嘅

其實你花心都唔洗講出嚟㗎喎
無人想知

有玩需要連續login遊戲的話就真係慘

初度遊一定係捧敏芝

真係好靚仔呀

不過阿祖話佢哋分享嗰啲嘢好多都真㗎喎

手機真係唔好check

初度遊好似係出面拍，唔係viu自己人

Jeffrey 好靚仔

不了，生左2個

真係 有陳冠希既感覺

真係最後嘅私人天地

係咪hotcha Crystal?

岩岩收手機果條女

有個女嘅係咪拍過黑市

屌你卡啦 ok

Yes

轉肌乎

Diu

Viu後期

想睇多次Jeffery gf 個樣
有無圖

睇落佢兩個interaction最合理
其他嗰啲完全無俾到我一點羨慕嘅感覺

首歌

我都好想要

放假

點解突然唱歌

變性做男又鍾意返男係乜玩法？

俾阿祖收服

即刻去蒲

根本就算一齊
其實都應該有私人空間

都係 jeffery 好

互隊

頂帽由頭笠到落腳

堯哥識玩 上晒船先蒲頭

祖堯跟住話，歡迎參加調教你女友

睇睇下唔記得係為咗啊祖睇

阿餅手機唔知有咩咪咪呢

好惡毒

啲女好bitchy

性別認同同性傾向係兩樣野黎嘅

好冇私隱

咪係囉
同埋好地地 邊個會咁得閒去拋頭露臉娛樂你地 使咩咁執著要素人

好蠱惑呀啲仔仔

意外定專登

Diu 咁樣出得街擺明唔係真私人電話

真係好賤

屌好撚賤

香港做男人好慘

點解要比

會唔會玩完個節目搞到分手

好撚慘

兩樣野嚟架喎
一個係對自己既性別認同 一個係性取向

睇大波妹有罪咩

幾醒

cls做乜要逼人俾

好假

太空電話

俾著我都唔想俾
利申 絲

好慘

喺呢個時代 太空電話好緊要㗎

iOS應該要整好似iSafeplay咁 兩個code

會唔會第一集就要分手

你又會唔會迫另一半比

呢d永遠都係有劇本 但係都睇得開心

仲要成班一齊睇 好唔尊重

同gay果個唔係2個人黎咩

所有 app 用完就 logout 啦

岩啊

我係絲我都好憎咁呢啲係信任問題

其實好唔尊重迫人

賤到

咁快完

分手啦屌

唔會
留番啲空間比自己
但唔介意係佢面前睇msg同覆msg咁囉

其實ig唔係follow得就知佢fo咗咩人嘅咩
洗乜check

都係男仔好

睇message真係
就算冇第二個
見到佢同其他人呻下你都會唔舒服

但拍拖好似揍細路咁
有女真係鍾意咩？

幾靚

其實 我相信只係節目效果

對感覺認真唔=要交出pw

啱呀

睇dm內容

班港女幾正

大撚把

咁靚仔又唔區

阿祖教埋煮飯

男仔: 開gxxxdr睇你hi咗邊個

似鬼鬼地 日本仔feel

同埋fol女唔係好正常咩
女都會睇仔啦
冇撩齋睇個啲咪由佢

如果唔靚仔.........

重點係如果你問條女拎密碼係會比佢屌番轉頭

真

教撚壞曬

唔鐘意就無拖拍啦
夠靚仔 有錢 會無囡咩

唔正唔請

跟住就話你唔信佢

你依家姐係唔信我啦

。。

Agger

梁祖堯做主持好正

咪就係俾樣撻著咗囉

睇完地產仔未抽離到？

教男友煮飯
我唔覺得呢班女都識煮飯囉

你信我唔過就分手啦

簡單啲咁講

靚唔靚仔都係湊細路

咁你揀個靚嘅定係唔靚嘅

Crystal應該過得去

其實幾正

39 歲個阿叔係咪又係基

呢啲嘢雙向嘅啫

是但一個唔願意嘅其實都可能身有屎喎

但係老老實實每個人都應該有私隱

推 7.11-12 初選票站List出爐

無錯
就算結左婚
每個人都應該有私隱

大把姐姐母性爆發
外表真係無得輸

手機set指紋開鎖醒到

佢係77台有個節目
茶餐廳龍虎榜
佢應該唔係好識煮飯架
煮野有個廚師教佢

捧洪叔

咁你都知

不過keep得好好

我好似睇過一集

跟住佢去到間茶餐廳問師傅滑蛋係咪要加牛奶

跟住個師傅拗晒頭

話最重要係油

毅進生

詩勁
睇完成集暫時覺得佢哋呢pair最自然
崔建芒真係脹咗好多

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

牙joe好得意 好有個人特色同魅力好鐘意睇佢

好似係荷蘭mix

全民造星條友無照豬排？
喺夜場溝件咁樣衰嘅女返嚟
上梁祖堯架車果時冇戴口罩個樣三尖八角
樣衰到

跨性別

哨牙妹

埋位

八

好多年冇去南丫島

帶咁多衫做乜

呢啲𡃁仔
靚都冇用，感覺好廢

帶咁多野

張相
放喺床邊不過唔會睇

幾對鞋

Jeffery

呢啲一睇就知去一日都帶幾套衫嗰啲

去南丫島都帶兩個大喼

笑死

佢講認真嗰吓都幾好笑

所以我尋日話
拍拖似湊細路
靚仔大哂咩？

21歲就話玩夠

想女仔認真
但佢感覺先係唔認真果個

崔健芒感覺係最正常果個

初頭果下係大哂 識落耐左就追返佢了

除非有啲女鍾意湊仔

佢講完認真我都覺得佢唔認真

大 fuckboy

唔係24咩

好想俾牙祖調教

有個男仔係咪參加過全民造星？

咁都叫靚仔

頭先字幕寫22喎

呢幾條仔大家估吓邊個最快玩完

Jeffrey 真係好靚仔

竟然最靚仔嗰個最長情

咁的確有既

牙祖勁好多

好似阿餅

上面大把巴絲咁講

阿餅

呢套野幾時拍㗎 分分鐘已經23左？

佢好似尋日話自己「應該」24？

男人有公主病

gay

唔怪得咁熟口面
係咪媒黎

原來有對係男男

係有既
所以人夾人

何啟華最勁

唔會啦
應該係最近拍
夏天衫加全民口罩

支持何啟華一哥

條友係我同學

尋日有講

阿祖好正

你妖皮啦

收皮啦

祖：收皮啦

祖好正

小白面feel
個個口味唔同，啱啱覺得有啲似100毛個權志龍覺得崔建芒算係最正常個個

我記得上車果幾個都係女黎

阿祖做主持 好好睇

5磅

係碼頭果時有個問佢女友呢？
佢話佢果個係男友

講大話

祖：點解你要講大話啊？

冇細心睇

睇左啦 今年22（唔係應該）
好似簽咗支那公司

點解你要講大話呀啱啱？
真係好女友質問mode

Jeffery : 我知我知我知我知

條友好柒，得個樣

單身都參加

我地去廣告

留返畀我

阿祖最好睇

原來sho直情冇另一半

屌
我出生年齡等於單身年齡添啦

唔似轉性喎

呢個真係依家似男人

即係仲未有鳩

咁sad

佢唔講我真係唔覺佢係變性人

而加先知佢trans

你個crush

唔怪得聽到把聲怪怪地

仲男人過男人

佢真係唔似！

呢個節目揀人幾好喎

仲有子宮

似喎，一睇就覺係好Man既女人

得阿芒最正常

祖話佢揀

證明左佢真係屬於男人

各有特色

唉屌

今晚與你記住

都有少少似乸既男人

肥到

係阿祖好嘢

都係

Agree

詠兒唱live炒晒車咁

有咁多啱同類型既男人
幾好睇

似啊

鴨仔好似男人過佢
不過個feel都幾似

佢琴日出場戴口罩都覺得似

我鐘意小白臉，但都唔鍾意佢
可能本身唔鍾意似mix

幾好睇

似乸但唔似trans
同我認知嘅trans好唔同

羅家英

今晚偏偏想起他的_ _

崔真係最正常
講野又自然
詩勁都係正常女友咁
唔扮野

認得早幾年有睇過sho嘅訪問！

你覺得係點

誰須要日後被誰記住

我都記得

咁Crystal 條仔應該最正常

但正常其實冇咁好睇 節目黎講

5月頭拍

但呢pair感覺都唔夠自然

會唔會誤會咗

得jeffery真係靚仔

有d難講

一路都講緊Jeffery

你講起又有印象 係咪港台

嚟到呢度變咗其他仔湊佢

香港啲女轉男好似都大概係呢種feel

乜撚嘢意粉醬

根據佢自己描述係

女trans男喎

會唔會比阿祖屌

但佢拍jeffery ok
Jeffery on99冇乜腦咁
崔啲轉數救得返好睇

減5磅

真係去個大都冇左

以前真係好肥

係女trans男呀

八婆！！！！！！

姜濤啲fd

求婚

唔太記得我係睇邊個訪問
但我見港台係有訪問過佢

當係求婚

祖好正

求婚玩咁大

唔好拉perfect 喇仆街

Perfectto

未插掣

巨蟹座係點 求解答

當初我仲以為佢哋會住好簡陋嘅屋

火化

火化雞翼

將雞翼火化

未插電
230 度焗雞

我以為崔識煮飯

幾鍾意巨蟹座

家庭觀念重啲

用個pan煮意粉

用 pan 煮意粉

張繼聰黎嘅

個鑊咁淺點煮意粉

煮意粉唔係要用高身嘅鍋

平底鍋煮意粉

起碼唔似連煮個意粉都唔識

廚房入面有個女工作人員好似幾正

Jeffrey 幾好J 但係好白痴

指點下

佢又煮得好好地喎

啲意粉... 祖應該屌死

身型錯覺

真係唔出奇

屌 見到佢地煮到咁就好想幫下佢地

戴帽個幕後好似幾靚

咁就得啦

鍾意食完全唔鍾意煮
我係佢女友會屌

個雞翼好似無調味咁

擺設

祖要忍住都幾慘

靚仔大撚曬

另外個盤好似好D

竟然好食

竟然係好食

比著平時 死八婆左佢啦

好食我估係因為個汁好食

好charm

成隻鑊擺上枱

空肚講宵夜

轉行做廚

但應該起碼啲意粉唔會好淋/唔熟先

個粉絲係做乜鳩

佢兩個煮嘢應該好過一姐

啲粉絲fucking raw

靚仔

不過做佢女朋友肯定日日好無安全感

Crystal正到

其實分開七日冇乜野姐

小背心

包裝有講時間 其實唔難

crystal 個cam落左filter?
索左喎

防曬手套
男人之家

寫日記

Sho好勁咁

我同男朋友成年無見咪又係咁
七日講撚到生離死別咁

Jeffrey咁靚仔個性格又好似幾好 無敵wo

Jeff煮飯個樣好認真

但佢兩個咁白痴

幾正

又唔同既 msg都冇得覆

雖然完全斷聯
但明知做野我覺得ok

Man過啲天生男人

可能會比阿祖食左

jeff煮野食好正常好有主見
條女累撚左佢

相睇

咁每個人感覺唔同
如果同居左嘅男女朋友
有咁大反應唔出奇
咁大間屋突然得返自己一個

似係有少少控制慾強?

我都係咁諗

feel到好煩咁

可能佢當人地廢（崔完全唔識煮）既時候就有自信有主見
但如果對方叻過佢，佢就即時變做等人照顧同埋冇主見

之前係咪同居

同居嗰啲日日見

係啦,成日叫佢搽防曬

我覺得似經理人咁

咁咪可以控制哂佢一切

我覺得個男都enjoy 俾人管

樂於做廢人

覺得佢性格都幾好 又專一

但好廢喎我頂唔順
男人一定適時要有啲主見同男人味

如果佢咁靚仔我唔介意
不過似係因為條女強勢佢先係咁

應該佢比較小朋友啲人講咩又聽咩
不過再大啲就要有主見啲啦
唔係就變左裙腳仔+老婆奴

條女係咪大過佢

依句邊度出黎

宵夜

今晚有

星期日又有鮮浪潮

今晚11:30記得睇viu

貓貓

Sho真係好正

屎坑仔轉場

好型

呢個應該都gay既

佢觀念好好

真心型

佢係trans
女變男

佢有講過“女朋友”

？

Sho呢啲仲man過真man

有咩問題

覺得Sho既外表以致行為都已經好男人

其實已經成功左

Charm過其他仔好多

同埋佢一定比男仔更體貼同細心

單身左9年

阿毛同阿伯

真係 佢真係算好成功
仲要佢價值觀好好

真係正喎

今日把聲女人返啲

牙祖都俾credit

啲腸都擺到咁靚

個橙

坐監橙

想去飲早茶

著埋麻甩佬白背心

阿祖真心正

又講屎

食早餐問人有冇屙屎

大便倒流

屎台

祖啱啱睇完屎坑仔？

屎坑仔又講屎呢到又屎屎屎

香港人真係好鍾意食飯嗰陣時講屎尿屁

crystal煮早餐

Jeffery啲衫多到借俾人都得

咁man既佢

暈既階段有幾個層次

十字步

本身已經有

梁祖祖好正

仲教埋人做戲

咁就一part

屌Jeffrey MCM

呢個節目好似冇索女煮飯咁多人睇

幾好睇，但好難討論

呢套好睇過索女人妻喎
索女人妻好老尷

大家都睇緊女點同你討論

公主

其實尋日睇預告都已經覺得暈得假 不過又真係擦損先真返啲

可以講下啲仔

淨係露波好膚淺

未入肉啫可能

成大任於社會

呢條Kings仔俾唔到人可靠嘅感覺

南丫島呢條路幾乎平路嚟

教做戲

好深層次

揹住界波袋都冇野睇 幾sad

班仔連佢係男定女都未必有留意

其實9個字真係行得完

執到啦 阿祖1對1真人教導

瘦到睇預告我以為仔黎

D動作都好似仔

大師兄

牙祖教緊做戲

金髮妹好正

crew又真係未必會好留意嘅

有冇乳貼

小背心正呀

戴帽條女

好大個雨雲

好大舊雨雲

個樣又真係幾虧

行雷

呢節比個特約破壞哂。

阿祖做女人就不得了識玩到

原因不明咁虛弱

之前行過

中唔到暑咪扮抽筋囉

仲要佢好瘦

攣到爆有冇機會re run

呢下仆得幾真

點解突然跑前

順勢咬柴

夾硬扯起佢

插水

好撚假

嘩 真係損

真仆街

真係整親

真係損

但真見紅

jeffery 喺度食花生

好搏bo

好慘 真係要仆街

其實擦傷個小小
洗唔洗咁大陣仗

啱啱條仔扯佢上黎

假戲真損

如果另一集搵個靚女會唔會睇到分別

Period

假戲真做整損自己

拗埋柴嘛

其實女仔求其跌都得啦
啲仔實會過黎扶

+2個樣唔交戲 一直係度笑

真係仆街

賣廣告

酵素

使唔使好似見到人撞車咁既樣

扮仆扮到真係擦損左褲都穿埋..

jefrey 果個係百寶袋

Jeffrey 好得意

痴撚線

咁多靚仔幫佢我都笑啦

係咪食呢d食到咁靚仔

好正

所以其實幾好戲

畀蛋糕

Jefferywhat a sweet boy

好啦 原諒佢

真係唔小心整親定真係扮 真整親

呢班友是咪會帶白花油出街

正常既

jeffery做on99果d角色幾好笑

Jeffery真係好靚仔

Sho又做啱咗啦

好敬業
扮跌扮到真仆親

我老豆做健康產品

真係喊

開始比戲啦 喊埋

Jeffrey 似有錢仔

都話佢對住弱過佢既人其實係識照顧人

難分真與假

Crystal 條仔其實幾好

Supplement 姐

巴打好可愛

Sho由頭到尾都好大氣

食到佢咁靚仔？

又靚仔又細心

擺明

佢唔食jeffrey 個蛋糕

戀愛了

但佢本身已經好撚柒弱

似真拗到

乜撚野酵素 ....

岩岩係邊個扯高嘉儀
是咪佢

小新

笑到仆街

小新個樣

所以我話佢會更體貼
男仔第一時間係顧個生理
但係佢會照顧埋心理
好加分
女仔角度

佢另一半好幸福

係 可能見佢女仔唔好意思亂掂掛

其實班仔全部都好 sweet呀

扮仆扮到真係意外擦傷....

呢條友存在感好低 個cam唔影都唔會見到佢

嘉儀有冇80磅

jeff 係咪唔會素顏出街
雖然好普遍 但始終唔係好得男人化妝

其實損左少少only

影后級

小新好搞笑

但咁扯一扯真係手都甩

佢企到咁後

吹到骨裂

但佢素顏都ok啊

人地內心係女來，反應都正常

Sho最正

我冇推

好gay

真係訓身演出

阿祖想點

應該係俾佢條女竉壞了

條褲個裂口越裂越大

損咗少少就講到骨裂咁

頭先佢都話早啲起身化妝先

係喎唔記得左崔健芒

Jeffery 如果你睇到
我想同你講你唔係mother boy 識照顧人同埋你真係好靚仔

唔知以為佢係喜馬拉雅山筋脈盡斷

我覺得芒係見到咁多人幫入唔到位啫

竟然唔係Sho

我俾Sho高分啲

唔通女友係煙幕

好狗

真 完全冇鏡頭

點解唔係Jeff 揹

好靚仔個個

嘉儀少女心

佢爸爸俾佢既酵素笑死

多謝 繼續支持我就得

嘉儀呢個名真係周街都係

靚仔又然

+2沉哂船

天生麗質

完全唔醒起佢喺度

唯一既朱古力蛋糕
爸爸俾既酵素

結果都係靚仔大哂

就係呢句覺得佢唔會素顏見人

咪係
不過如果痛都會孭佢嘅

係女都鍾意Jeffrey la

好想屌

新聞小花叫埋嘉儀做啦

結果都係睇樣

我覺得係佢條女想管佢
照顧佢
反而搞到佢冇主見

仔都想屌佢

張家輝

張嘉輝

D女人好古惑嫁

Jeffery看透世事

啲女人好古惑嫁～～～

話左靚仔大哂
第一集仲有人問有無囡鐘意細路仔

阿祖做主持真係好有heart 想之後都有佢

佢似Big Kid
要個好似老母既女人湊住

好慘 最後都係樣行先

＋1

可能祖冇行埋去留意唔到sho有安慰

男女都睇樣啦

都唔算好濃
不過佢本身做開model
都明嘅

唔提直情唔記得左佢

陣間宵夜繼續睇阿祖

過多半個鐘又有佢喇

真實

各位手足半個鐘後再見

Jeffery咁睇睇下又唔係真係咁廢 似係佢條女慣左縱佢only

你的樣子如何

所以Jeff其實完全唔需要進步

夜D又有佢了

轉睇另一個jeffery 同mcm

sho有冇拍拖？
今集見佢話上一次係9年前

回帶睇老闆咁易做啦

Chloe好好戲

冇啦好似單身

靚仔靚女根本可以打橫行

轉場。另一個場見

真八婆準備

真 靚仔到咁 同埋有d錢
其實係cover到佢性格

管得太多

D女人去廁所都唔一定淨係屙尿

呢個jeffrey正到爆

今集好好睇

Jeff靚仔得黎性格幾好
開頭以為佢係嫌三嫌四個啲港孩

而家冇
佢話因為做手術未ready

睇完今集對呀餅改觀

有上連登 有咩咁奇啫 睇返自己個表現 尷尬

梁祖堯做得幾好!!!
套野幾好睇!!

係有少少on99咁

堅定流唔好扮Jeffery仔好喎

自貼連username是常識吧

冇圖冇真相

呀餅有冇上連登

超鍾意佢好有才華嘅人

但佢呢個歲數。差唔多啦

睇佢主持好舒服

唔好亂扮人喎

靚仔叫可愛
樣衰就叫on9

係 同埋見佢好投入 估佢唔到

邊一套？

索女人妻 2300

自貼 自貼 自貼 自貼

難得香港有節目咁公開支持性別多元
希望之後其他節目都會有

今集有講呢句咩？
定預告黎？我睇重播所以唔知

Jeffery 真係好靚仔 我係巴都畀佢迷到...

但睇佢IG d相覺得有d唔同，唔知係咪p過圖
節目入面個樣自然順眼好多

我都覺，佢啲相可以加工咗好多嘢
反而真人靚仔好多

Jeffery

果時睇佢舞台劇啲演技真係覺得佢好犀利

睇左幾集覺得班男人都唔覺好大問題，會唔會要調教既可能係班女

有LGBT，多元開放，相反CCTV就…
唔怪得對面台係俾班藍屍廢老睇

不過好似真係蠢唔係扮

之前果啲咩剩女節目

拍埋d咩肥媽 人地搵青春美麗去煮嫁
老土人唱老歌仲話流行經典
黎黎去去主持都個堆咩6號個d，人地又迪偉又鬼王，又梁祖堯又歐錦棠陣容幾強大？
d劇班所謂男主角好似楊明馬國明又老又殘，當自己係炫彬咩仲霸住個男主角黎拍愛情 人地viu個d有星味好多 睇下劉俊謙 遊學修 吳肇軒
女就更加唔洗講，連花家姐都好樣過佢地件極品拿督千金

好吸引
激發母愛

viu揀男主真係

BGM係咩歌

咁快3P

jeffery條女似唔想
無得控制佢了

應該問啲女，你會唔會擔心自己出軌？

平時日日都要見架咩

牙祖=兩棲類

可能一齊住

42 coldplay

我估一齊住

個個都同居
勁有錢

thx

100毛個pair仲一齊番工

24小時對住

o m g仲咩學沈玉琳

係咪話祖堯電話背面有連豬

有假架咩

想知

頂唔撚順suky把死人高音聲
再加埋三尖八角樣

who ?

頭先咪打左格

撈麵

Shobb

全民造星果件

崔健芒成日都花生

想問下啊SHO應該去男廁定女廁？
純粹想知道下

阿祖水陸都學哂 唔夠佢玩了

其實阿餅都幾靚仔

應該有醫生紙可以去男廁
因為要俾佢習慣
但好似有啲會選擇去殘廁

又屎

佢入男廁冇人會有懷疑

我媽都話成日講屎

魚毛仔都咁開心

但可能佢自己會唔舒服

雞泡魚QQ

玩雞泡魚

雞泡魚可愛

屌笑到仆街捉到魚仔成班男人叫到

佢應該入男廁先唔會唔舒服
佢係男仔

好搞笑

60表示：我就黎死

成班細路仔

隻雞泡魚好慘

佢由細到大覺得自己係仔
去女廁唔舒服就真

原本以為佢最正常
原來佢係最廢

我就係咁講囉

開頭要適應架嘛

60係咪死左

60: 我覺得我仲可以被搶救一下

條魚反咗肚

係咪死左

60 係咪比佢地玩死左

go pro 60

屌你哋個個真係叫佢做60

綜藝節目有setting㗎啦

好可愛

超區坦克車

咁佢由細到大都覺得自己係男仔
應該係唔鍾意去女廁多d

我想睇翻條魚點

差唔多要開新post了

今日rhcp放題

崔咁廢

廢芒

60生死未卜

小新咁驚

唔得嫁

Cooking JoYiu

行魚排姐
使唔使驚成咁
利申:水上人

我都試過不過係菲律賓印傭姐姐

條魚受緊苦

轉去睇 地產仔 live 先 [sosad[

好慘啊痴線

ronald好多野講

(2)

會唔會比人投訴

成班女咁…劏魚都驚

係斬就狠狠一野完啦

吹水啦
平時咪大魚大肉

對套劇半放棄

湯條魚都大道理

劏條魚都咁多嘢講

劏條魚姐

我記得有次同friend去玩
我個friend係mix印尼不過係土生土長香港人
有個staff同佢講英文
佢答返廣東話

真係笑L左

地產仔玩屎都未有人出聲啦

雖然佢都係掉焗爐算數

咁大獲

加一

屌你老母平時跟老母去街市都睇唔少啦

節目效果

細個冇陪過老母去街市咩

今晚ok

芒芒

btw沙巴龍躉咁樣比佢地攞黎玩

又八婆

又話人八婆